有冇人覺得心理上好攰

每日都諗 不如完啦好嘛

對於國情？

睇下台灣館長屌中共補返血